世界變了，女性開始唔再追求靚仔

我生得咁靚仔，亦都只可以對住塊鏡孤芳自賞，黯然神傷

靚仔都係Gay

唔係唔鐘意靚仔
係唔鐘意你啫

可能啦
咁我又真係同唔止一個男人瞓過

是男人就靠自己雙手打拼

好尋常啫

成日企係你隔離，搞到你溝唔到女，我都有啲責任嘅

唔好搞我

係…你嚇走曬佢地==

我淨係同靚仔瞓😚

你收啦
我由細到大未缺過女

豬閪都係肉

豬閪都冇得你屌吖ching

其實呢 我覺得少女青春時期就會著重睇你係咪靚仔 出到嚟做野 我覺得人格魅力更加重要

樓主巧可愛

又係啲"我有屎食你冇"嘅論調

我不嬲可愛

樓主比d信心自己，你係靚仔黎架！不過無人覺咋嘛

樓豬你係咁？？？

死圖